男朋友出街成日摸身摸勢

扶手電梯一定想搞我個胸同埋pat pat

咁多人有時都好尷尬

話佢又唔聽

有冇人男朋友一樣係咁🙈🙈🙈

有,我男朋友成日搞到我硬曬

樓主有無漏精

喊出黎

gay

肥仔波

咁有冇比佢摸到射

真絲

無身體接觸點捱 下下神交好傷精架

神 自

收皮啦 連登邊有真絲啊

我以前成日咁搞我女朋友
佢都係叫我唔好但係好難忍呀
你咁正點忍到手唔掂你

我到依家搭扶手電梯都會摸佢個pat或逗下乳

戈

係街掂下都唔得

唔係掂咁簡單
又揸我又啜頸

你條仔狗黎架? 咁唔自制

:0)

我以前男朋友都係 勁撚黑人憎
最後飛撚左佢

下下神交咩

以後唔同佢搭扶手電梯囉

賣ow賣到痴撚咗線呀你

i know that feel sis

你又知扶手電梯一定想搞你個胸同埋patpat
好心你啦 扶手電梯係會郁嘅機器 使用時要小心

你做乜擺上黎講?果日出街都比你話左啦

飛左佢 再pm我

我同我條仔去廁所都會揸佢袋

唔可以番屋企先咩 下下係街度唔覺好失禮架咩

你地一齊去廁所個時有冇摸你?

咪就係
d仔最鐘意話邊有咁多人望你
邊有人理你/有乜所謂姐
黑人憎到一個點

調轉
我有做開gym
女朋友成日揸我個胸同pat

same
女朋友成日係地鐵zip隻手入我後褲袋揸我屎忽

唔摸你就知驚

我女女都成日揸我個胸所以我要打佢parpat報仇

其實點行出第一步摸身摸勢

攬腰
摸股
算唔算黑人憎
女朋友會掃返我粒lin回敬

摸吓都唔俾 分手啦

我有時都會手多多 但我係搣佢手臂同肚

你講到對對情侶可以光明正大去大家屋企咁

咁條女狂搓我手臂又點計

成日有自爆都唔信有？